知唔知點解要拆你黨鐵呀

係因為由人民日報發表文章之後
你就向中共下跪呀
你背叛真誠勇敢既香港人呀
海外文宣請一定要提返
港鐵受中共壓迫而出賣港人
終變成真真正正既黨鐵

阻膠不是同路人